銀牌仔開台打下lol 挑戰10負以內上金

目前18勝5負
銀1 24分
開到7點左右出去食飯
多謝支持

今日個情緒控制麻麻地 18勝6負